又一手足撒回控罪

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官 #20200119金鐘
👤梁手足(16)

控方分析cctv片段後，認為證據不足，故撒回控罪

* 辯方無訟費申請，被告可以離開

控罪：管有攻擊性武器
案情：於2020年1月19日，在金鐘樂禮街近金鐘地鐵站D出口，管有鎅刀、面罩、護目鏡、手套及雨傘

我無野講

p

推

手足唔係condom!!!

我無野講！！！

黑警可恥!

好官

錢禮

尻拉無後果

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官 #1108銅鑼灣
林(34)

控罪：襲擊在正當執行職務的警務人員

案情：被控於2019年11月8日，在銅鑼灣軒尼詩道崇光百貨外，襲擊警務人員魯君樑

被告不認罪
案件押後至2020年5月11日09:30於東區裁判法院第一庭，進行審前覆核

✅裁判官准予被告人保釋✅
保釋條件如下：
1. 保釋金$ 1000
2. 不得離境
3. 須交出所有旅遊證件
4. 居住在報稱住址
5. 更改住址須24小時前通知警方

* 裁判官批准取消被告的宵禁令

依一單都係錢禮做裁判官